[
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022В\" необходимо смазать шлицы и подшипники крестовин карданного вала привода переднего ведущего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина того, что при движении трактора \"Беларус-2822ДЦ\" происходит сильные удары на рулевом колесе в обоих направлениях?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Изношены шлицы хвостовика рулевой колонки.",
                "Неправильная установка кардана в насосе-дозаторе.",
                "Изношен карданный вал рулевой колонки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каково максимально допустимое значение люфта рулевого колеса трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10°.",
                "20°.",
                "25°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком условии производится переключение диапазонов и ходоуменьшителя трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При остановленном тракторе.",
                "При выжатой муфте сцепления.",
                "При остановленном тракторе и выжатой муфте сцепления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой максимальной скоростью разрешено движение трактора \"Беларус-1523\" с агрегатами на дорогах общего пользования?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "20 км/ч.",
                "25 км/ч.",
                "30 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип коробки передач у трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Механическая синхронизированная.",
                "Механическая синхронизированная диапазонная.",
                "Гидромеханическая диапазонная."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая допускается скорость движения трактора \"Беларус-2022\" при включённой блокировке дифференциала заднего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Не более 12 км/ч.",
                "Не более 15 км/ч.",
                "Не более 20 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая коробка передач у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Механическая диапазонная синхронизированная.",
                "Механическая диапазонная.",
                "Гидромеханическая диапазонная."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность у трактора \"Беларус-3022В\", если при включении притормаживания коробки передач глохнет двигатель?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Не отрегулирован датчик выключения сцепления.",
                "Не выключается сцепление.",
                "Может быть любая из названных неисправностей."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" нужно заменить масло в трансмиссии?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        }
    ]
    